［考古］有冇人知瞓啦柒頭mk妹張相圖個laser係做乜鳩

一直有個疑問
瞓啦柒頭.jpg個laser究竟係代表緊d咩

技名

一直唔明呢條八婆張相點解可以咁經典
邊條友咩時間影落？

Laser係水印(user name)黎

即係好似以前n3lunch個陳永仁咁

同期好似仲有個GT5專影學生妹

每次睇完呢張相都會搵跡美啲片嚟丁

求ig

條女抱孫未

btw另一條女其實身形幾好，有腰有B波

Laser我諗係個攝影師個名
呢個名咁就留芳百世

要參選歷史世界新聞攝影大賽

老公日日要佢講 訓啦柒頭 先肯訓

水印

學到野

呢幅個角度未睇過

可能mk妹想將瞓啦柒頭loser打左做laser

又好似講得通